琴晚落老蘭識咗個靚仔鬼仔

一個眼神，大家都知咩料
但係我唔識講英文
所以我地成程都冇講過野

但係我地好有feel
應唔應該發展落去

愛滋基佬屎忽鬼不得好死

你唔係gay嘅，我傳染唔到比你㗎喎

你老豆最近點

咪鬼記住我個名

死傻仔王浩信打手，狙擊我d post?